習大大再離京南下浙江 咩原因？

避難

篤師攻打金門

同江派談判

真。內亂

好快有野睇

來源?
做乜係咁吹風習屎權鬥

用來轉移美軍機迫港視線

禦駕親征

甴大大成日出遠行 唔驚一番中南海發覺個位比李克強坐緊咩

吹夠未
唔好再比假希望連登d左膠啦

裡面既人想逃出去

影武者來

水人開工

Yes

親自指揮囉

有傳共產黨會開會討論習近平去留，唔知真假。
twitter睇番來的多數都唔準。呢d消息次次開會都有。

非「偽」親民既內遊

實有問題